S 字頭d 鞋咁7 都仲咁多人著

仲成千幾

韓狗牌子個隻？

復康鞋

不能同意更多
屌佢老味
見到都想嘔
由其是le對仆街鞋

個個港女大媽大陸妹都有一對
你老母個閪鞋黎ga?

我真係唔識欣賞

家中賤婦已入手

好似係比長短腳患者著

睇topic以為supreme

見過有阿伯著